原來高登音樂台係熱狗同band友fans 唔怪得知高登一直都咁多熱狗

Push

冇嘢啦 人哋道咗歉